究竟我哋應唔應該撐tvb配音

基本上，cctvb嘅所有野我哋都一定要抵制
但係佢哋應該係cctvv唯一嘅清泉
佢哋配音水準極高，但又成日畀高層打壓
有唔少後生嘅配音員亦都係黃底

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

只撐人

但唔同日本嗰班配音
香港後生ge配音係香港基本上冇乜人識
撐我哋都冇人知

其實係
佢哋嘅配音質素一向唔差，而且過往都有暗撐香港人
上年好似仲炒咗4個配音員
但係佢哋唔喺TVB做又唔得，得TVB有配音組，做freelance收入太唔穩定
香港配音行業又唔受人重視

香港光復之後
我覺得要學日本咁
去發展配音行業
反正香港有咁多又靚仔，把聲又靚嘅後生仔女

唔好意思 借一借宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

介紹下有邊D後生嘅配音員

一啲啲啦
有啲一樣係藍

唔撐，一日喺tvb做一日都要受佢地d共業

唔撐
我要tvb執笠
撐等於永續tvb

HKBN用戶馬上取消mytvsuper 網上幾分鐘搞掂